今日終於開口話想減家用，比老母罵我冚家剷

出左黎做野3年，想由比500變300（聖誕要儲錢同條女食大餐）
老母聽到嬲到震，又罵我仆街又叫我冚家剷盛

一個月比500定一日比500🤔🤔🤔

有冇趕佢出門口？

不嬲都唔洗比架wo

原來樓主有老母

出左黎做野3年，想由拎50K變30K（啱啱升左職加左人工）
老母聽到嬲到震，又罵我仆街又問係咪睇唔起佢

樓豬唔打女人？

有無請過你老母食聖誕大餐？

樓主弱智 唔搵得太多 比得少希望佢老母原諒佢😒😒

見過 幾索女

冇你嗰個咁肉酸

俾家用